歷史上有咩名人係雙胞胎

查左原來大小喬係孖生
好似仲有班固、班超兩兄弟

拜山王兄弟

邊個拜山王

撒卡 卡隆

who？

文迪蘇傑 文素基治

立花兄弟

勞斯萊斯

衛蘭衛詩

哈林 庾澄慶

大威細威

Linda & Leslie Hamilton

陳啟泰兩兄弟

劉備 劉邦

淋病 丁葉燕薇

曼朱基奇？三胞胎黎

都唔係姓文

哼哈二將

蔡一智蔡一傑蔡一威

陳正賢 陳正鋒

睇錯以為貓山王